吃煙可以預防武漢肺炎

戰無不勝的尼古丁必定殺滅冠狀病毒

要生食煙草

#standwithHAEA

個肺白曬唔緊要，食煙食返黑佢

示意圖

real

唔出街，在家做帶氧運動洗肺。
邊個可以5分鐘空中踩單車200下?